同時有養貓狗請入！

本身養緊隻柴犬，最近加入左兩隻貓貓，仲係幾個月大，但隻柴犬對佢地唔係太友善，隔住道門都胡佢地，但兩隻貓見落又唔太驚佢，唔知有咩方法解決呢個問題

有冇巴絲打試過同類問題可以分享下

試過相反
帶兩隻貓B 入屋
一放出嚟 就衝去打我隻老狗
隻狗又跑得慢

同埋以前試過貓狗都BB 養起
隻狗都淨係接受到 一齊大個幾隻貓
其他貓都又吠 又衝去咬

玩唔玩得埋都後話 最死係隻狗對兩隻貓好惡，應該真係會咬

突然間俾兩隻外來物種搶地盤同主人
係狗都驚啦

因為見佢哋唔怕人 以為BB 咩都唔怕
點知見到狗就好惡

住幾日直頭恰隻狗